# ด้วยภาษามนุษย์จากไมโครซอฟท์รีเสิร์ชConditional Action Programmer IFTTT #
ไมโครซอฟท์รีเสิร์ชเปิดตัวบริการแบบเดียวกับและแต่ที่พิเศษกว่าคือใช้ภาษามนุษย์ในรูปการเขียนในการสั่งการอาทิที่จะต้องกำหนดเงื่อนไขแนวการเขียนโปรแกรมให้ยุ่งยากรองรับการเชื่อมต่อเว็บไซต์และเป็นต้นสามารถใช้งานได้จากหน้าเว็บและแอปบนแพลตฟอร์มที่มาหมายเหตุณเวลานี้ยังไม่เห็นแอปบนครับ
Conditional Action Programmer CAP workflow IFTTT Microsoft Flow CAP IFThen When MSFT stock hits expected value send email CAP Facebook RSS Feed Office email OneDrive for Business Pocket Android MSPoweruser Google Play Store 